<h1>Proyecto ARVina</h1>

<h1>Liberacion de Release 0.1</h1>

<h2>Instalación de ARVina</h2>

<p>Las diferentes versiones de la apps se encuentran almacenadas en el directorio ARVina</p>

Para realizar la instalación de la apps se debe instalar la apps con extension apk.
- Descargar imagenes de patrones para poder visualizar en realidad aumentada.


Fix version arvina 0.1
-   Correccion de rastreo de imagen
-   El audio de video inicia al momento de reconocer patron.
-   Video se detiene al dejar de observar el patron.
